二手WRX STI幾錢

上28car睇都係26萬-29萬
實際價錢會唔會20萬出頭就有

咁多代 你指邊部
sti 11?

係

Push

首先你保險得唔得先

屋企人上保險

前期好似無recaro同前6鮑 感覺差好遠

15年個D
STI都有前6好似

無 前期係前4

你係真膠定假膠玩得依啲車一定要named driver先岀到保險。你揸岀街撞到野賣定車先都得

正常都係咁出保險架啦
如果唔係一定要出保險都費事出tim啦

支持你唔出。

呢啲態度

你幾歲幾年牌？點解出唔到
有舊咁既錢就唔好慳保險果雞碎咁多啦
如果保險都唔敢保你
你硬係要用屋企人名出
到你炒左既話屋企多得你唔少

以我所知sti係有記名司機，你家人名都冇保！

尾期先係黃色前6鮑

有心買呢類車一定好有愛
建議清做多啲功課先

有咩事破產都唔夠你賠，傻西

樓主啲心態似純粹要出車，先唔講佢知唔知後期型配檸檬黃6-pot brembo，睇完上面啲保險對答都係得啖笑

同埋首選一定唔係VAF

有新買新心態
利申支持GD hawkeye

識食一定係VAB

掃把佬嘅彩虹獨角馬
22B

睇改裝囉...
前期26,27應該都買到

可能樓主有錢呢

我由兩三年前開始問9代sti保險

由初初25歲夠牌13000

到依家要28歲夠牌13000

車保險好似25到50都無鳩分別
你有冇ncb

無

梗係買10代

夠牌夠歲 4000有找

你60ncb?

問daddy啦

28car有得睇啦

原來28car 20尾可以講到20頭? 我真係冇試過

依家想買都買唔到，新車唔俾落地，二手又驚牛肺

點解唔俾落地?

排放過唔到歐盟要求，依家係買唔到WRX同WRX STI
所以點解Forester要變咗NA就係咁解

但點解家陣會有得訂ej20版本既
好似話家陣落訂下年一二月先有

我問代理代理係咁講囉

基本啦

個架係ej20 final edition, 得555架
連稅60個，有錢都未必有貨

日本仔都自己留晒啦

抽籤㗎
代理有辦法搵人代佢抽咪有...

2020 ouback 2.4 XT出翻turbo...
同埋WRX係香港唔比入定係全世界都因為過唔到歐盟要求？好亂...
買唔到我估係因為出年大改款轉新SGP底盤（上個禮拜都出咗Levorg原型車，WRX都應該大同小異）
宜家剩翻啲WRX係攞晒去做JDM EJ20 Final edition，海外版啲EJ25都今年以Final Edition出晒youtube好多外國車評有試

日本出但香港有無先

Outback北美出咗
通街都係
日本本土版未出，仲係賣緊上一代非SGP

香港我好悲觀，可能得Levorg入到

新車都冇得出

意美做掃把佬代理不嬲都算幾有良心
跟JDM入車，入到咩款都盡入
隔離大昌呀嗰啲就食得屎

大昌就算吧啦，我諗都睇下下年可以入到咩車再決定換乜